任你選，你會選邊個 Youtuber 做 SP/GF/Wife？

SP: 微辣 Doris
GF: 啱 Channel Kate
Wife：Pomato 阿冰

Cat girl

Catgirl

係都要揀微辣最撚豬最撚妖嗰個

正常人唔會揀微辣啲女下嘛

Latte ASMR好有gf feel,好靚

咪就係 講波既話仲有so飛

Doris 大波臭西味重，屌到佢反艇先有成就感，你識條春咩

樣真係唔得呢 仲有粒墨

Wife: 啱Channel Melody

呢個都正，隻腳玩成晚

doris 大波，淫 做sp咁我明啊
bing 平胸 咁點做老婆啊

家姐好正wo

矇頭都幻想到粒墨，點入閘呀ching

老婆係 soulmate

出去玩過 doris 咁淫咁大波嘅女
返到屋企接受唔到個soul mate 老婆咁平㗎

後生玩到癲唔緊要，中年要搵個體貼的女仔陪一世

陳怡

Who?

幫我搞清潔都嫌整污糟我廁所

電視睇youtube最平方案 - Chromecast

麻煩各位手足幫手推上熱門
YouTube 戰線認真要打
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

SP: TWICE
GF: AOA
Wife: OH MY GIRL